Ancient one好型！！！！

DS同Ancient One都好有魅力

兩個演員都勁正 好想快啲出第二集